本民前新東參選人梁天琦，前日遭沙田民政事務專員兼新界東選舉主任何麗嫦裁定提名無效。

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

天琦
我地等你

推

我地無忘記你呀天琦

歷歷在目 喊到收唔到聲